2月想去台中，有咩好地方介紹？

自己一個去，暫時淨係想去高美濕地，想知有咩其他地方好去，個人鐘意睇風景，尤其是海

同埋有咩好食

妖怪村
日月潭

好似好正咁

上合歡山睇星星，真係睇到晒啲星座，成個感覺好正

落一中食野

自己一個夜晚上山會唔會有危險

暫時未有人講海景

加東海同逢甲啦

都係黎緊2月中獨遊 咩都未睇

近近地坐300-309線都去到好多地方
坐火車可以去水里/集集/彰化

大統領

有咩正野食？同其他夜市有咩分別

一定要食屋馬燒肉

鐵板燒的話去夏慕尼
$200幾港紙一餐好正

mark低佢先

好似仲未有人講海景

係邊度?適唔適合一個人食?

去屌台妹，外送茶

近海應該冇太多地方去

白沙屯，鄉村仔，無高美咁人工化

地方

係咩

真係得高美濕地比較出名算係睇海
如有錯請指正

妖怪村好細，你好有期望咁去多數會失望而回

交通方便嘅去一去都ok

中華路夜巿
忠孝夜巿

如果得閒一定要落去彰化

咁多個夜市應該去唔哂

上面咁多推介都唔啱咩

你話去台中但有海其實都真係幾難
近海嘅真係高美嗰邊 或者去台中港囉
坐火車的話要坐海線，去鹿港之類

睇風景會建議去下清境嗰啲大路嘢
夜市最近好似都有幾個比較新嘅

利申住過台中一段時間，但好少出遠門

文心區店
上google search 夏慕尼文心店

朝馬落車
Call uber去逢甲食那個鍋

有fd住清水佢話附近有好多海鮮鍋

正啊屋馬
個雞湯甜到

我以前住市區
再或者梧棲漁港

去邊度睇星？

清境啦 又可以睇星又可以睇日出
嫌麻煩報tour 1百蚊左右 抵玩

邊度報tour?

落club，台妹好易溝

巴打第一次自由行？

第一次自己去旅行姐

事實上真係唔太方便，我記得我嗰次去係水里搭公車去竹山，再去竹山轉公車去溪頭先到

咁唔去lu

南投客運有條線係日月潭去溪頭
可以一試

thanks bro

KKday 或者 清境民宿 你問既話會介紹唔同tour比你